感情台啲痴線佬死晒去邊

明明以前好熱鬧

死曬

係到

係 你果陣晚晚比感情台痴線佬輪姦

點解無咗#4

上連登犯法，不了

感情台冇曬人

比你嚇走曬

懷疑廣中左

cheap精

經過我做左佢地Fans岩岩好一個月，追哂有關綜藝 既 觀察

Jisoo 應該最淫，佢最醒目，通常呢種女都識玩

Rose 明顯係心地善良又玩得果種女仔，呢類多數保守

Jennie 似係外表開放，內裏怕羞既女仔，不淫

Lisa 似唔識同人溝通，經常假笑怕得罪人類型，摸不透，50%淫

睇到個POST講好男人/壞男人....為公平起見....我都要開多個POST教精下D蠢男人....我依個post教大家點樣成為一個賤男既....

1. 點解咁多好男人(自稱)話自己溝唔到女....d女比d mk仔溝曬....

a) 唔使罔自菲薄~~你以為自己成日比女仔拒絕咩？？其實你睇唔起果dmk仔比女仔拒絕既次數多你100倍呀....不過當然佢地成功次數比你多十幾倍呀....計返個rate其實係你嬴....不過梗係做輸果個好啦....我地係求量而唔係質....

b) 一個好男人最錯既係因為佢用個腦黎諗野....由而家開始習慣用條j黎諗野....

用個腦黎諗野
i)你唔會通街撩d三唔識七既女仔吹水....因為咁做你會比人用d鄙視既眼光超你....100次有99次都冇人睬你....但係記住....啫係100次有1次真係溝到女....試諗下....如果一日抽幾分鐘撩三個女仔....一個月就差唔多100個....咁你一個月就識多一條女....
ii)你就算識得既你都唔去追....因為用個腦黎諗野....你左諗右諗....又諗大家夾唔夾....又諗人地對你有冇意思....又要觀察下人地人品點....傻架？？依d野留返比條女去諗啦....你諗得黎....觀察得黎....條女都比人溝左囉....

iii)用個腦黎諗野....你會諗點去追一個女仔....送d咩比人好....點約佢去街好....記住我地係求量而唔係質....要花錢花時間既....你點去漁翁撒網呀？？

用條j黎諗野
i) 可能你係麥記見到坐隔離既係女....你都會撩人吹水....100次有99次你都變左傻佬....sowhat用條j黎諗野緊係傻啦....人地唔睬你係啱架....不過你傻架咪....使咪理人點睇你啫....
ii)係識既你就追啦....唔好理公司同事定學校同學喇....不過記住係用條j黎諗野....所有要花錢花時間既唔好做....因為你唔識做....

無咗#10 14 邊個嚟

痴線婆留名

平暗肥！！

屌好撚煩

好好笑

Hi估唔到有人認得我

掛住你

得你掛住我

。。。

門：me too

抵撚你死啦俾樓煮block

今晚傾電話，3點半

依條閪仔。。不了。。

呀呀呀

我瞓咗啦

有冇出處

同你好熟？

一夜夫妻。。

化灰都認得

死開啦7+1婆
屌8+1你

臭口人

認錯人

黑粉post

你傻架？我唔係同你講緊野

濛狗

柒撚左 要潛了

好聚好散

上陣水都要俾人屌9

唔好好掛住以前啲絲打

今晚海皮好舒服唔凍唔熱

講真啦，成個連登最高質係431沒有其他人可取代牠

死返歸啦

其他痴線婆去左邊

pin咗

Who

唔係入咗青山就醫返好。。。

431bbg
我訓啦
🥴晚安

等我老豆訓左先 唔想嘈交

得我仲未醫好

早唞

搬嚟同我住啦

你會嫌棄我

諗住買水晶帶

其實好多香港男仔精神健康好差
上過大陸就知
人地大陸d男仔
就算社會底下層
送餐 速遞 賣飛
都唔會話拿埋口面
就算香港d新移民
落黎做食品廠個d
好多都好樂天
全世界應該冇咩地方男仔
好似香港local男仔咁厭世
完全睇唔見將來
一係食左火藥咁
隨時躁狂爆發
不過講真
如果你生活係香港
又係男性
又唔係社會上top 10 20%
情願你返上上面定居
可惜大陸謀生亦唔易
請都請返大陸人先
香港生活環境太易令人扭曲
尤其男仔
以前唔覺
以為自己問題
大左見得多
先知原來自己唔係唯一
根本個能個都有病

講真啊可能會。。怕煩

吸桃花？

唔係呀，偏財運

唔敢相信
唔肯面對
自己已經30既現實
上yt睇返90年代d歌手
温碧霞 關淑怡 陳慧嫻
23 4個陣d片
女歌手去到而家仲有人睇有人錫
但男歌手除左極少數跑出
大部分被人遺忘甚至自己睇唔開
生物學角度
女性受年齡同現實影響細d
男性一上唔到最上echelon就向下流
就好似獅子
就算今日大佬
挽下手聽日做左獵物
以前有打仗依樣野
一車車男仔2 30歲就冇命
而家可以去到8 90仲未死得
勁長命
女人長命冇野
男人長命就睇住自己做人形廢物
挽下手
後生個陣就做緊廢物
上yt睇人地唱歌d片
tvb流行經典
除左蔡楓華
好似永遠女多人睇過男
之前林敏驄上去唱
個種黯然失落咁
男性既終極命運
林曉峰 黃日華 魏駿傑 柳俊江 macy唔知咩個老公
十年真係好快過
秋來秋去
十年前20歲咩都唔識
十年後30歲感慨萬千
好想扮tough
去合理化d咩
更顯得心虛
到頭來咪又匿埋響張床度
偷偷地上yt一條又一條唱歌片
一路聽一路心噏
就算面個浸可以阻止自己咁
個腦全日都係d歌
重播再重播
睇返beyond以前d片
而家已經做左老豆
個種反差有d錯愕
昨日少年
今日中年
過多幾年就60
加埋係男性既事實
有時係街見d男人揸車
車老婆仔女
點解要背負咁多
有時係公司見d中層男
日日做狗仲要扮到好感恩咁
就諗有家累都話情有可原
但個條友好似單身仲未婚
不過quit左又點
又可以去邊

信埋啲on9嘢

你自己一個人住？

咁算，你都話on9就唔買。

唔係

你收皮啦

好啦，我訓，我講一兩句就收皮

咁我係咪訓床下底

對唔住 唔好收

我間房幾大

我識幾個都係咁之後我上網google d人話借完運之後要還

有米

咁我唔知喇

但想搬 成日嘈交

同chu家姐食飯

Me2

但唔想執屋

咁我又唔驚 只係一個人支岀大好多

禾令5令

又系梨

我免費上門幫你執骨

口趙完鬆再以死相逼個啲？

去男朋友度住

咁都有34個likes

我在吃中華沙律

係咪想逼死我

想食

想食炸雞

絲打想戴啲咩

散左

食撚到胃痛

想食公仔麵

笑到仆街 唔擺得耐架咩

住酒店先

應該好多細菌

苦戀幾多次 悉心栽種全力灌注
所得竟不如 別個後輩收成時
這一次 你真的很介意

括號真毒括號

係1234

做老姑婆了

你仲惡過d菌啦

Yes

你個名

噚日先食到銀胃要嘔

貶吓眼就20幾

第一次睇 人生豁然開朗

我記錯？
是但啦

()係賤種老母

其實可唔可以叫佢換包芝麻八爪魚

我未食過芝麻八爪魚 覺得好核突。。

仲有人若變

個人認為好食過沙律

唔好2c啊 我要退出群組啊因為我覺得你呢個群組係好不健康架

狗公一隻

佢咁新

係tui出

掛住高登個d

就30了

淨係食螺肉同沙律 覺得一嘢咬爆佢個頭嗰吓個口感會好複雜

你是誰

小xx？

我係吳婉芳啊屌

換螺肉都好啦

做xxxxx

你係吳婉芬

重有個 你哋呢個咩群黎架下 做咩拉我個仔入黎呢度啊 搞到我個仔啊三更半夜都唔瞓教 影響曬佢啲學習

你啊嫂

咁無得咁換啊嘛

呢個我冇聽過添

who?

小美麗？

我係你老竇

好廢啊你

垃圾shop

唔喜歡她

princess

share please

黃店係咁

啊9識佢
睇下包皮風得唔得閒入黎吹兩句

pm過我 say sorry ga

你都唔知係咪我親生

裴珠泫淨係掛住小princess

Y唔喜歡me

佢嗰陣唔知你真失戀亂講嘢咪say sorry囉

你畜生

你隔空射精 令佢老母懷孕
本身佢係牆角

u閪me

me沒有

jm

then u no my so

志gay

我係=.=

有一日 我想飲波霸珍珠 奶茶
點知個哥哥話: "小姐無珍珠啊"

啲膠歌真係好正

樓豬係連登痴線婆

樓主

431死左去媾仔?

-,-

hi